在这个休赛期，他想增加体重以变得更持久，并提高他的稳定性。 四分卫Taylor Heinicke与华盛顿橄榄球队签下两年合同，2021年2月10日华盛顿邮报 
 换句话说，回收、加工、运输和提炼一桶焦油砂油比从德克萨斯州的二叠纪盆地开采一桶焦油砂油需要更多的能源。 Keystone XL本应是一条绿色管道。 这到底是什么意思? 朱莉叶·格雷博2021年2月5日|科普 
 从更广阔、更精致的角度思考，让那些对你的产品感兴趣但可能还不了解你的产品或品牌的人看到你，这是至关重要的。 语义搜索驱动扩展到潜在客户|Nikki Vegenski | 2021年2月4日|搜索引擎观察 
 这些候选人花了一周的时间与行业专家进行虚拟的密集合作，这些专家调整并完善了他们的创新。 美国国立卫生研究院院长弗朗西斯·柯林斯正在与这种冠状病毒作斗争，同时为下一种冠状病毒做准备 
 在没有一线巨星可以依靠的情况下，爵士完善了他们的四人进攻体系，同时坚持以戈贝尔为核心的可靠防守。 NBA奖项的领跑者并不是通常的嫌疑犯，本·戈利弗，2021年2月1日，华盛顿邮报 
 它使我们改进我们的论点，寻求更高的效率，把我们的工作做得更好。 美国感恩节家庭式:脾气暴躁但友好|Joshua DuBois | 2013年11月24日|每日野兽 
 沙特阿拉伯坐落在一个巨大的高质量石油储藏库之上，开采和提炼石油都很便宜。 水力压裂正在使欧佩克成员国相互对抗。 这事不会发生在比他们更好的贩毒集团成员身上。 Megan McArdle 2013年5月29日 
 但在19世纪末，我们学会了如何提炼谷物和制作白面粉。 除非我们都开始做饭，否则就是世界末日|瑞秋·康| 2013年4月23日|每日野兽 
 我们继续研究和完善堕胎护理，同时帮助打破妇女获得高质量服务的障碍。 更多关于Gosnell博士|Michael Tomasky | 2013年4月18日|DAILY BEAST 
 我可以不断完善角色，他们的历史，他们的伤害，直到他们完全是我需要的人。 芭芭拉·金索沃:我如何写作|诺亚·查尼| 2012年12月5日|每日野兽 
 我必使三分之一经火，熬炼他们，如熬炼银子，试炼他们，如试炼金子。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 净化和净化我们泥土的部分; 但是，啊，点燃我们的心吧! 《安大略读本:高中读本》，1886年，教育部 
 他们可以提炼金和银，可以用炼铜制造武器，但他们完全不知道铁的用途。 南美洲的战斗和战士|赛勒斯·汤森·布雷迪 
 它是提高道德品味，还是激发我们天性中最好的情感? 《羊圈与公地》第二卷(2卷)|蒂莫西·伊斯特 
 给布利斯的信和校样中充满了改进和美化文本的建议。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩